Kişisel Blog Teması
===========================
[![License](http://img.shields.io/packagist/l/doctrine/orm.svg)](https://github.com/smtaydemir/personal-blog/)
[![Travis CI](https://travis-ci.org/smtaydemir/personal-blog.svg)](https://github.com/smtaydemir/personal-blog/)

Boş bulunan vakti değerlendirmek için oluşturulan, güzel olduğu düşünülünce üzerine blog açılan kişisel blog teması :)

Yapılacaklar
============

* Wordpress Entegresi [Tamamlandı]
* DLE Entegresi
* Thoriap Entegresi
* Ghost Entegresi

Wordpress
=========

* Gerekli Eklentiler
  - [WP-PostViews](http://downloads.wordpress.org/plugin/wp-postviews.1.67.zip)

Demo
====
http://www.sametaydemir.com
